用iPhone嘅巴絲 有冇發覺係咁彈app

啱啱用咗十秒左右就彈

有

Here

彈得多左 今朝彈左兩次

無

有呀 早知唔更新

未更新都彈

彈到仲以為我部6+要收皮

有 睇睇下停左喺禁乜都冇反應然後彈app

我都係

一次都冇

lihkg係咁彈

今日開始係咁彈
利申：未更新

準備彈

彈ing

我都係咁彈
利申: 6+

有，多數係lihkg youtube

冇
iPhone 7

有呀

Androod有咩，iphone 狂陣

彈完開番就見到依個post

更新左就係咁